無興趣聽Kenny聽Niki聽Twins 你要聽膠歌先有意義

道盡人硬膠膠的往事
無里頭但見證了歷史